伊朗獨裁者海綿內衣正式發推，已經有證據證明武漢病毒是生物武器攻擊！

伊朗佬會唔會話係美國
奶支國家

海綿內衣